
                      Impresionante, que de risas. Además ambientada en Sevilla y con acento sevillano. Tremendo. Y con crítica social incluida. Recomendable 100% sobre todo a andaluces que entenderán mejor algunas palabras y frases. Viva el enterismo
        
            